有無人 iPhone App Store 連唔到線？

Logout 再login

宜家出「無法登入」

Ching連到？ 點解會咁

萬能既重新開機試左未

嗚啊 試過了

岩岩更新完apps